南亞女乘客與的士司機嘈 重慶大廈吹雞 撲出近數十人

一名的士司機，昨晚載着醉酒女乘客到尖沙嘴彌敦道重慶大廈，被對方指偷去她遺在車廂的手機。雙方起爭執互相拉扯，一度滾在地上「碌地沙」。重慶大廈附近的南亞漢，以為女同鄉被欺侮，撲出包圍的士司機，一時間群情洶湧。

讀者陳先生當時途經現場，目擊女乘客和司機爭執拉扯，雙雙倒地，要車上的男乘客落車將他們分開。當時近百人圍觀，當中數十人包圍住的士。而的士司機的T裇已經被扯爛露出左肩，氣氛緊張。幸警員迅速趕到，手持盾牌控制場面。陳先生聽到的士司機向警員說：「話我偷電話呀！」

警方回覆查詢稱，昨晚8時左右，南亞裔女乘客在深水埗乘的士到重慶大廈，到埗後落車，但隨即發現不見了手機，懷疑遺留在的士上，折返找尋，但沒有發現，因而與姓倪(56歲)司機起爭執。據悉，女乘客滿身酒氣，加上語言不通，雙方無法溝通，經警員調查，司機頸紅拒絕送院，並不追究，事件中無人被捕。

的狗 vs 蝻

南亞人老屈香港人,再襲擊
警員迅速趕到，手持盾牌控制場面。

有冇拉到人?

痴撚線

現在沒有，將來不知道。。。。

如果呢班係黃絲
香港.....

香港人個個自撚私
唔撚屌鳩自己人已經偷笑
仲求團結？人唔笑狗都吠

遲早黎次水晶之夜翻版

唔洗諗

南亞妹肯定係公廁黎

我地隻雞你都敢搞!?

即刻諗起呢個畫面, 仲真過做戲

送佢地返鄉下啦！

惡撚過黑社會

香港係佢地地頭
香港人係三等公民

警察唔駛拉人？

調返轉如果條女係香港人 一定團結地企側邊食花生同攞手機影

啲蝻都咁撚有錢搭的士出入 做難民做得咁疏肝

唔會
連登仔見到呢d嘢第一時間會講
「關我撚事」「抵死啦條臭西」「我又無份屌佢點解要我幫」「幫左佢我有咩著數」「我實唔幫女人」

連登仔都團結咁批鬥
話返條女轉頭 兼起人底
這是香港

收皮啦重慶狗